# README #

Este repositorio son 3 programas hechos en visual basic .net que gestionan la importacion de datos desde unos archivos de texto, emails, carpetas de dispositivos mobiles y bases de datos diversas a una base de datos conjunta en mysql

Estos programas no tienen utilidad practica fuera del lugar donde se hicieron, pero incluyen una serie de clases muy interesantes:
- comunicacion con MySQL / Access con un interface unico
- Gestion de correo por IMAP
- Gestion de dispositivos NMAP